做錯嘢闖禍了，唔知會唔會被炒

有少少擔心

都做了，唔洗擔心啦

Thanks

同你user name一樣
因果黎姐 就算真係炒都係因為你真係有做到
睇開D啦

執錯餐姐 東家唔打打西家

無做麥當勞好耐了

關唔關劉細良事？

應該唔關

點解智商高既人會做錯野？

唔洗擔心， 我已經決定咗炒你
揾定工

有時錯到自己都覺得 今翅仆街鳥
但結果被屌柒完都係唔洗炒

可能我認錯個樣夠真誠

粗心大意

樓豬 我無做錯嘢
年尾都比老細炒左片重未搵到工
你自己小心

人地勤力中意做埋你果份咪由鳩佢囉

咩事先。入錯油。擱淺？

請人咁難 無咩野都唔會想炒你啦

最多咪做機場保安

飛機姐...